【 反紅媒 】 第二波！ 罷食所有播TVB嘅食肆！

寶礦力或者唔係個個都飲，但係飯個個都要食。

除咗建制派集團要抵制之外，有啲食肆都會裝部電視播住TVB新聞台俾客人送飯，間接係幫港共洗腦嘅同謀。

一係就唔做，一做就要做到盡，全港市民由現在開始，罷食呢類食肆，逼使佢地轉台睇其他頻道！

有得揀多數食大快活

整個紅底餐廳 google. map. 世界用仲好

或者寫個 app一行近籃底店就出聲題你

好例子：食大快活代替大家樂

大快活

仲要去支持tvb

已經索性唔出街食飯
反正又貴又難食
辛苦啲自己煮

好 ！

因為大快活真係好食好多

大家樂真係俾狗食

其實係，gym 撚最鐘意食雞胸飯

幫襯小店先 --> 冇小店先揀非建制

點解同係佢唔轉台

我冇野講

push

多啲幫襯良心食店

唔係唔認同 要佢地知道因為播tvb無人食先有人知道

陳伯絕食都堅持住，我地有得食揀間有良心嘅唔係好難做咋嘛？

可以整個十八區擺食名單，佢肯轉台先除名

我無野講

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

push 有無list